# Код для дипломной работы

**Структура файлов которые надо вставить в отчет**

Визуализация написана на `JavaScript`, серверная часть заменена с `PHP` на `Golang`.
Фронтенд (визуальная браузерная часть)
```
templates/
    |- base.html
    |- index.html  - выбор количества узлов
    |- select.html - именование узлов
    |- main.html   - визуализация
static/js
    |- save.js - сохранение координат узлов
    |- main.js - основная графическая отрисовка
```

Бекенд (серверная часть)

```
- main.go      - создание сервера и его запуск
- reader.go    - запись конфигурации в config.json
- routes.go    - маршруты и обработка форм
- utilities.go - вспомогательные функции
```

## Сборка и запуск
```
make run
```

После этого откроется вебсервер на http://localhost:1323/ где будет доступен сайт.

## Запуск из exe файла
Скачиваем архив [Я.Диск](https://disk.yandex.ru/d/bOuiNvKDduVqLA). Распаковываем себе на компьютер.
1) Запускаем `myapp.exe`, если система 32 битная. Для 64 битной системы запускаем `myapp64.exe`.
2) Открываем в браузере страницу [http://localhost:1323](http://localhost:1323) -- Для главной страницы ввода параметров сети.
3) Если нас интересует моделирование сети то открываем [http://localhost:1323/main](http://localhost:1323/main)

**Замечания**

* При нажатии на кнопку "Сохранить координаты", ничего не происходит визуально, но все координаты сохраняются в файл. Так что после перезаагрузки, все координаты будут н своих местах
* Все узлы можно перетаскивать с помощью мыши